開定先 猁真係好撚柒

咁冇信心架

頭6位得利狗打歐霸

ching一燈燈三隊 痴撚線。。。。

垃圾猁 垃圾猁 柒到彈起

踢歐冠變歐霸 無限回憶

垃圾post